強國高官傳集體買處 國中妹染性病「涉案近百人」

媒體上門採訪案件進度，反被要求不得對外公開偵辦進度，有網友猜疑應是與當地謠傳多日的高官集體買處案有關。翻攝網易新聞

狼性！中國河北遼安市驚傳高官、大商集體從校園收購處女案件，一名國中少女的媽媽日前發現女兒染上性病，一問才知她被當地一名王姓商人奪走初夜，中國媒體連日報導、追蹤，發現涉案人疑似包括人大代表、當地國企老闆等共7、80人，連副市長跟公安局長都捲入其中，遼安市公安迫於壓力坦承確有「仲介賣淫」一事，強調已逮捕數名嫌犯，但曖昧態度依然引起廣大網友質疑，憂心最後會被和諧不了了之，「黨不治一治這些人嗎？簡直無法無天了！」

根據《磅礡新聞》報導，遼安市公安局上月27日發布一則《警情通報》，內容提及近日發生一起強迫、介紹賣淫案件，有關單位正在全力偵辦中，還要求市民提供線索、加速破案，卻沒留下任何聯絡電話，有媒體上門採訪案件進度，反被要求不得對外公開偵辦進度，有網友猜疑應是與當地謠傳多日的高官集體買處案有關，但目前相關報導已全被刪除，大家也只能在網路上留言發洩一下情緒，「中國的官員，流氓居多」、「我發現河北真的挺牛逼的，發生什麼大案都能壓住輿論。」

（即時新聞中心／綜合報導）

我都想買

買處

勞資糾紛

真實H漫ntr情節
高中生少年暗戀條女俾肥柒大叔食左隻豬 之後日日屌三穴玩哂中出 被調教成肉便器

.
.
快撚d搵人炸撚爆成個地獄鬼国啦屌你老母

有冇二手處？

Say個hi先

點解全世界嘅高官都鐘意食未成年少女咁變態

征服感

女權快D出黎屌柒中國啦唔好當見唔到呀

到最後就告個少女賣淫
高官無罪

唔係無案例

厲害了 我的國

呢班狗官 細路女都搞

學校變妓寨

咁都諗到